3) Se Sure Södi körre pöld mis sel 21mal Abril No 3 ees olli Tallittaja Abbimees järrel möed 11 1/2 wakkamaad, kündmatta Moistis kohhus et Jaan Risikamp maksab 2 rupla 30 koppik Ue perremehhele kündmesse ette ja 1 tünder semet. teggematta rukkiste ette.
Kohto wannem A.Juntson [allkiri]
Körwamehhed Mart Wenno XXX
ja Jaan Södi  XXX
Kirjotaja M. Arrak.
